[扮工動物園] 終於捱到嚟星期五

再次低b 地開咗晌吹水台

joson

TGIF

等到了

病左3日 番2日就放假

finally

Yo
今日果然得閒, 可以四周逛

聽日要返工

早阿

杯仔常在這？

慘

AHA~~~~~~~~~~~~~~~

除非你是我才可與我常在~
Yes

撐住

杯杯 TGIF!

薯兄

終於捱到星期五
要捱埋聽日

星期六不應上班
做邊行

早啊杯哥

聽日都要返工

Engine

工程好多公司都要

飯嫂e貓左你

我都想搵5日
但覺得好難搵

5日一係閪工
一係政府工

首先你要諗下乜行業返5日

IT狗既公司好多都5日

唔信？

Civil?

E&M

準備食飯

太早了

我信
我有冇得轉行

true
不過做死姐

薯仔!

收到 尋晚傾左了 唔該飯爸

哈姐

做緊咩盤?

Engine公司in house IT狗都要6日
做vendor冇收工

陰公豬

逢星期五meeting好想死

我日日都有meeting

meeting最浪費時間

矛錯

放咗2日SL
加埋星期六日
連放4日

飲完茶

去邊玩

daily stand up meeting

香媽未瞓醒

嗨，路過的

巧開針

午

傷腰 留喺屋企休息

好腰好腎好男人

飯清

大家好
是日放假

杯爺
小妹重回人間喇

恭喜哂, 開枝酒慶祝下

今晚去飲

要挨埋個星期五 唔易架

得返2個鐘

same 同時間競賽 成堆野未做

交比星期一的你

sad

薯妹你返黎啦

手術好成功啊